有冇巴打去個外國做技術人員

我依家半工讀緊，我打算讀埋個ive HD開始搵資料
但係上網搵過冇乜

唔知有冇巴打喺香港有技術工作經驗或者喺香港做過學徒而去左或者去過外國做技術員

如果有嘅話我想問清楚過到去要起碼工作幾多年
算唔算叫做working holiday
同埋有咩工種？

如果仲有更多麻煩你哋喺度同我講

乜野叫技術人員

sorry打漏咗 工程技術人員

推撚爆去